# Step_Project_Forkio

Це степ-проєкт з адаптивної верстки сайтів з брейкпоінтами 320 пікселів, 768 пікселів та 1200 пікселів.
Проєкт виконаний двома студентами з використанням методу GitFlow.

Учасники:

Шаповал Андрій:
-Зверстав шапку сайту з верхнім меню (включно з dropdown меню при малій роздільній здатності екрана).
-Зверстав секцію People Are Talking About Fork

Попіль Владислав:
-Зверстав блок Revolutionary Editor.
-Зверстав секцію Here is what you get.
-Зверстав секцію Fork Subscription Pricing.

Інструментарій у проєкті:

1. SASS,SCSS.
2. БЕМ- методологія.
3. Використання node.js та npm для залучення необхідних модулів.
4. Збірка проєкту виконана за допомогою Gulp.
